+++
date = '2022-07-31'
slug = '35029120544bccb45551fcdeea072e96'
tags = ['twitter']
title = 'RT @jorgeluisaliaga: Gran tristeza por la temprana e inesperada partida'
+++
RT @jorgeluisaliaga: Gran tristeza por la temprana e inesperada partida de @FLSchuster . Compartimos una época de grandes desafíos, aprendí…
